[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (48) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

屌 卡文同所有人握手 除咗odiu

今集Odiu一定要OUT

卡文幾正

卡文心諗 屌又odi

一組最多走2個? 其他三個廢少少都有垃圾墊底

odiu隻腳得個長 冇線條 邊撚度正

除左卡文 成組 lan la

好多抽水位

佳仔奶潘中

Vincent個樣

vincent個樣好鹹濕

Vincent

Vincent個頭中埋去

卡文個大髀

一腳伸埋去都唔享受

想做Vincent

係
我都見到

屌 隻腳踢到人

卡文好正

Odi拍埋卡文到

卡文好撚正

呢組可以稱為腦魔腳膠組

想做vincent

可能 gay

四眼仔比odiu強姦

食咗卡文個閪

預告話走嗰個係出奇不意
唔通係卡文

Gay test

淨係留卡文比觀眾就得 其他麻煩out

卡文ig係咩

好似被人打咗下咁

佳仔就幸福啦-_.-

唯一可取係唱番廣東歌

廣東歌 要支持了
好悲微阿屌

玩緊D咩 成pat屎啊
唔知到上台果下可以有幾大改變

odiu真係好醜

個表演咩事

好難聽

卡文係神carry？？？

卡文好吸睛下

呢組只留卡文就得

我實

唔怪得有pg

Vincent 個樣好似罪犯

其實點解咁憎odi? 之前無睇 有無人可以講我知

卡文真係好淫好正

個造型好似幾靚

花姐發脾氣屌佢地喇

3條仔D舞技真係

佳仔 rap

班長愈睇愈似霍哥

班長同Odiu一齊走就好笑了

炮灰隊

d仔好呆

真係

你條頸係咪有事啊

你條頸係咪有事呀

你條頸係咪有事

逼人聞西

咁就好了

下 佢自己撈Vincent 返黎

你條頸係咪有事？

Ocamp奶腳.gif

好咸濕咁既樣

成隻西飛埋嚟 條友重on99咁

係喎抬頭真係疾下疾下

呢隊係炮灰棄子組

琴日個組又係剪到排練好唔掂
劇本黎架啦

Odi 班長齊出局

鹹濕班長應該發揮得好好

睇睇下呀carman好似果個藍c玻璃朱

kp你條頸係咪有事

彭秀慧躁底好好笑

叫得CY都唔係好人啦

對住odiu點咸濕呀

酷愛？

應該係
摸odiu 俾我都性冷感
卡文個個 應該係gay

Odi成個男人咁嘅樣

彭秀慧上到台導師格出哂黎

屌咁你又撈 CY 返嚟

卡文性格幾正，加油

cy又你你揀既 抵你死啦

odiu真係好樣衰 果粒墨

kp 好惡

卡文拍埋O屌到高幾班

碌柒啦
Rehearsal 都未排好
人地係執下啲位 準備下個態
佢地根本連動作都做唔好

次次都係咁

佢本身都唔係最top 好難carry

以為係
5個字：屌你老母閪

恨鐵不成鋼啊！

彭好似好惡

落力奶啦on9

Lag機

Cy:屌你老母臭

個閪一定好臭

屌你老母臭

尋晚嗰組都好垃圾 但呢組又班長又odiu就想呢組輸多啲

個造型幾靚
但啲人好似差啲

有聲

導演 唔惡點食住

唔通真係贏咗

+1

但喺班垃圾入面

如果比大家投票
大家會投走個廢既定勁既

好羨慕cy 有得畀彭導屌

Vincent好好笑

條條仔都on99咁

班長塊面 究竟有幾長

B2樂也融融 好開心

越睇越想打鳩odi

好臭串

班長好7呀...唔好咁多鏡頭啦

應該好臭

個自信邊到黎

彭導好嬲，但佢個感覺繼續好好笑：你條頸係咪有事

唔 foul 班長同 odi 就收皮啦 #wail#Pig

班長真係好撚樣衰

Odiu不了

卡文有冇後悔入錯team

企都企得咁衰 無腰骨嫁？！

卡文幾靚

全隊都莫明地有自信

卡文已經係最好

點贏

得卡文掂

平常心

唔駛羨慕 我屌開彭導

怪唔得冇仔埋身

但以呢個節目作風 通常講到咁 分分鐘佢地贏

想比彭導瘋狂閪面

似係對住佢哋燥左
教極都唔識

呢team應該得卡文係正常

係四隻騎呢怪

一組foul幾多個

神不守社

突然覺得odi有啲似家姐

+2

唔好痴線啦

賀錦麗

三隻騎呢怪

Cy Vincent 都係撈返嚟
揀其他好過喇

唔係兩個咩？

咩3隻
係4件垃圾

300分滿分

2個

冇嫁啦 慶幸應該唔會佢走先

我有揸過佢對波

想俾Keana踩住我個頭屌

兩組鬥垃圾

幫卡文天使剪緝想捧邊個好明顯啦

奶腳

遲咗

自己復活埋d騎呢怪

尋晚冇睇 想問下賽制係點

屌又下節

下一節？？？

又一節

37分廣告

搞錯 幾分鐘就一節

係卡文lead住4隻騎呢怪

咁就班長同Odiu啦

37完

想知Timo 講邊個講佢壞話

個閪笑嘅點enjoy,唔好啦

個主題b組吸引好多

下一節..？

八分鐘就賣廣告

7分鐘一節on9?

咁快廣告

一節都做唔到一組
35集 點剪出黎

垃圾就係垃圾

38分去廣告……

夠鐘躝喇Odiu

諗起上年既B2組

38就廣告

咁搞笑嘅播左幾分鐘就廣告

彭導好似打定輸數咁

唔係剪成咁真係仆街
綵排個日都未排好
衰過中學才藝表演

下8分鐘就賣廣告？

屌你38廣告

你又岩?
咁大貪

卡文

嗰句歌詞我到依家都聽唔到

咁快去廣告

odiu 睇睇下幾得意呀

一堆foul晒最好

唔通捧噢屌咩

班長走啦屌 返刷暗星鞋啦

38分咋喎

咁快下一節

你呃人

咁多人睇
梗係要多D ads啦

好惡

難為佢

呢組笑到我仆街

第一季酷愛 第三季都酷愛

彭導係幾正

咁樣剪

炮灰組
等其他贏

垃圾點解可以撐到半集

戲集已經慣性37分廣告 估唔到連造星都咁玩法

開始覺得cy好扮野

卡文唱歌係點？上次係咪表演跳舞咋？

佢係雪芳說謊？

嚴師得黎會有笑位

所以之前晴晴串佢

播幾分鐘就1節 屌

幾撚時躝呀odiu 望住個八婆一秒都嫌多

卡文堅係靚

學暖男爸爸
集集唔夠45mins

冇貨啦

扮毒𠃊

應該想performance連住評審comment播哂

偽毒坤

呢組輸左留到卡文就得啦
其餘個4個走左都冇損失

不嬲都扮野 男人老狗扮純情 好撚噁心

等咗成節都未表演

邊個嚟

AB兩組一黎就大佬
都唔知比邊組贏好

+3

我強姦過佢 又話你知

30分開始 上集提要左分幾鐘
38又廣告 我屌你老尾咩viu

仲有rap
但麻麻

TIMO 全民加薪

每次睇排球預告都好期待
希望好睇

陳秀慧都冇得你揸啦點球佬

卡文個ig係咩呀

暖男爸爸都係
跟住第三節就15mins

Team vs team,輸左個team走兩個

我澄同佢嘅dancers果組

可能個show多noise
多左廣告 要預多d時間播廣告

b組有問題好多odiu加班長

rap蝗歌

D CG
詭探前傳咁款

唔知點解而家睇我覺得好過a5喎

陳秀慧 我唔想揸

兩舊屎都唔想食

似黃心美& Kamala Harris

下一節都係7mins

波仔家姐呀

193 Stephy

睇到個下特效 希望唔係破冰轉身個類

紋晒身知咩事啦

雪芳說謊番去幫佢老母執骨啦

おそいよ

但其實集集都係~45分鐘
唔平均咁樣剪做一節

呢組感覺係
有班mk喺旺角畀人執咗返錄影廠唔知自己做緊乜咁喺到玩下玩下

詭探前傳咁 你預

Sor, 完全冇記憶唔怪得話一開口唱歌嚇親

陳秀珠都無你份

真 a5啲人
尤其係嗰個奶共楊0

見vincent一次post一次

上集造星又係好似暖男爸爸
去到22,23分就播歌 hea𠹌到

A組怨弟都唔小事架

Odi 似梁靖琪

卡文小慘

但羊0護旗乞人憎好多

屌卡文好撚慘

明明想甩難脫離odi，所以黎參加
點知又一齊返，今次仲要比4個拖後腳

一鳩樣

前面有幾垃圾都播大半集 後面幾精彩都youtube 見

佳仔

揸你碌鳩呀

應該係:不撚知所謂

Bingo三人組都玩微博
不了

7版

可能出到嚟係戀愛自由式咁

彭導覺得odi可以逼到佢有火

193 d演技.......

你上過 viu 重溫就知最少有 43 - 45 分鐘

唔洗睇表演都知A5 好啲

一語中的

拍到呢個水準好好嫁啦

今日d廣告仲長過節目

白痴先掃！

佢玩開微博

都係有Stephy

但咁樣可能反而佢先最安全

真

但蘇泳康有女

呢五個騎尼怪可以叫被放棄五人組

咁 viu 不嬲都係搭正播
播一兩分鐘歌已經 25 分

入復活區一定唔會被人救

支那人？

即係做兩集先播到兩組既比賽
講埋foul邊個呀又喊下差唔多

成日話得35集 唔應該cut嘅就cut走 但呢啲MV就播咗幾次

唔使再重播啦

係 就算輸都應該唔會到佢掛

又recap

可能表演ok

冇波版toby

唔好啦

其實彭秀慧係咪特登咁排
輸咗一次過走班長同odi

上集提要咁撚長 浪費時間

仲係好靚

快d播下組算啦

神不守舍
佢地好match

肯定有人真係神不守舍

好心就快啲啦

好撚痴線 咁樣浪費時間 仲想35集完 痴9線
你話有60集 比你慢慢講就話遮

班長肯走未

鍾舒漫

最廢組

同上次老妖套嘢一樣

其實7分鐘使乜recap
直接播啦

仲係好大波

彭導想喊了

卡文正撚到傻 人間性器

放題員工：23414

咁都recap

成日見到sherman個look就諗起葉巧琳

班長C位

你返去揸花蛆啦

去咗 donki

班長真係好樣衰

其實鍾舒漫今季都可以參加，藝人再出發

淨係一開頭已經覺得好尷

記唔記得佢差唔多完第一回合果陣嫌棄過班長

花蛆有老公

要呢個都唔要coco

點解次次賣完廣告都回顧成分鐘，依家龍珠定足球小將咁拖

終於廣東歌

屌

好撚難聽啊屌

班長把聲好咗啲啲

廣東話

班長唱功好到

林家棟

邊個揀歌㗎
咁大整蠱

好撚難聽

做乜鳩

有啲似應采兒

廣東歌 幫呢組加左一分

做咩要唱歌自殺

Ok喎

唔知點解尷尬到有少少起雞皮

班長唱家班

屌你老母 唱得好撚難聽呀！

做咩事

真係幾似

唔洗foul班長？

沒有比較沒有傷害

酷愛咁難 又玩鳩自己

廣東歌
加佢一分啦

一出即冠軍

個beat咩事

我諗起米奇老味首龍城大藥房

廣東話支持左先

屌你odi

廣東歌 +30分

下一句接牛肉加蔥花好啲

嘩屌odiu

起碼好聽過琴晚果組

做乜撚

個開頭好垃圾

腳

啱晒joey哥

屌咪嘴嘅

佢兩個唱歌真係。。。

長腿

女仔唱歌真係搞唔掂

點解覺得odiu有啲似黃心穎

真心講 好睇過上組

班長好左好多至少

佢2個扮鬼？

好能似 CCTVB

哇odiu難聽到

班女一開口就打左個突

卡文好靚

睇到有d尷尬

一陣比人暗票就好笑

一開口就撞晒聲

終於有廣東歌
但佢哋唱得好難聽

odi 成個feel 好cheap

做咗11年暗星 咁都唱唔好真係返歸

odi 跳舞好冇力

ok bye

正！仲係廣東話

兩條女唱歌真係好難聽

不如都係畀返容祖兒唱啦

長腿黃心穎

好似又真係排得幾好
但兩條女真係唔好開口唱

點解要揀d咁難唱既歌

Odi好樣衰

真係好難聽呀d女！！！

唱得咁衰
唔好累班長啦兩條女

Vincent一開口以為唱韓文

雖然好難聽下
但整體好睇過Alien嗰組

Mix得幾正

咪撚攪笑啦 對於佢自己有咩幫助viu幫到佢啲咩

兩條女唱得好難聽

叫做好過頭先隔離台慶咁解

黃心美多啲

得廣東歌可取
其他全部垃圾

有腳睇係唔同啲

廣東歌 唔止一首 想加返佢地分

好難聽。。

但好似好睇過上組

班長似雞蟲 d女似雞

兩條女一出，班長個樣

卡文係幾正既

成組無個得

屌你老味好撚難聽呀！！！

好睇過A5

好睇過a組喎

好撚難聽呀
雖然卡文係靚
但唱歌真係好難聽

幾有創意 但唱得好麻麻

好過i am the lin

終於明點解bingo唔紅

屌打尋晚

今季啲造型好似好咗

Odi條腿正到

ODI根本就係黃賓穎家姐黎

好難睇 好悶

唔齊 好亂

Viu 求下你哋 咪再強姦我哋對耳

都係八婆樣

odiu唱歌真係好難聽

cy 好呆

似賓穎

Cy有啲hea

卡文表情幾好

好過a 喎真心

好睇過尋晚

A, B 都係屎

有娛樂性 起碼可以笑下先

好難聽 但精彩過上一組

呢段做乜鳩

正過A5

摸卡文條腿

cy個樣未訓醒咁

Pc版真係經典

點解odi跳得咁姣

vincent做淫星有前途

其實幾好睇喎

哇 班長多咗

屌 想奶

想點

Cy慘啦

有啲難聽

卡文好正啊

班長跳乜9

唱功垃圾

林家楝成個痴漢咁

卡文啲表情好正 好誘人

個班長

我睇緊d乜

唔型囉

起碼有啲娛樂性

哇咩事

點解要帶眼鏡

我john都忍唔住笑

完全唔知唱乜鳩

班長個樣咩事呀。。。
突然之間覺得咁柒嘅

邊個鳩嗌

完啦好嗎

令我諗起 魔術洪金寶

我覺得個咸濕表情幾正

係廣東話就

佢得返條腿

唱同跳都亂到呢

cy同班長完全係伴舞feel

我覺得垃圾度同大陸組差不多ja wor

CY成個薑檸樂咁無表情

個表情做得好好

琴晚嗰組太濃大陸味
我鍾意呢組多啲

老老實實，好睇過上一組好多

真係nightclub既味道

聽到好頭痛

依段唱歌做乜撚

班長啲表情好衰

幾好喎
夠晒淫亂feel

CY個表情唔知想點

卡文仁到呢

成班痴漢咁

兩組都唔知做緊乜不過呢組吸引啲啲

嗰三個男人可以組一隊行騎呢路線

有啲嘈，但幾好笑

真 兩個都有少少想奶

班長做主唱真係搞唔掂

好過尋晚啲梵文

救命呀 好難聽

腳呀

張敬軒有可能睇緊

好難聽

點解要一齊唱

扯硬

Close shot 卡文就夠架啦其實

正到仆街，即刻聞一聞啦屌

好睇過a組

係

兩首歌炒埋一碟

Odi發台瘟 企到腳軟 企都企唔穩

兩首歌都唔夾

正確黎講係班長累卡文

好睇過琴日個組

臨尾做乜鳩

好撚淫

所有嘢好唔match

好過琴晚先啦

幾好呀 不過要mute住睇

好笑

嗰CY係咪唔想玩落去？浪費哂個位

好睇過噚日嗰個

鍾意呢個表演多個支那組

彭導彎身!!

琴日個組太悶，呢組起碼好睇D

笑淫淫幾好睇喎其實

彭導真心勁
可以tune到呢幾個人咁

好睇喎

點會難睇 幾好笑wor

屌 好睇喎真心
最後個twist 好正

東莞仔

Cy果樣做乜9

o屌係咁踢夠腳未

臨尾班長嗰度開始炒車，但係好睇過A組嘅

Vincent係有浸淫蟲味

好過琴晚好多

好撚好笑

笑咗

AV男優咁

好睇過琴日個組垃圾

啲人啲反應誇張得好假

正常奶埋西

唔理唱 睇係好睇過A
有導演幫手執係唔同

我覺得a team win

cy仲衰過班長

臨尾個段係咩事

係柒柒地，但好睇過A組

好睇過alina嗰組

Odiu係幾正

Babyjohn 好靚仔

都真係幾中學level

好睇過上一組

成個編排好差唔知做緊咩 A組贏我估

同感

純粹因為呢組大家覺得炮灰
咁出到黎又唔係太難睇 難聽姐
隔離個組本身唔係炮灰組成
但出到黎又好屎 達唔到期望

冷面

香港歌加分

同埋尋日I am 大Lin 太弱智

呢組好好多喎

最後嗰part
搵buber嚟做就perfect

有睇頭過尋晚A喎

Same

mean到

淨係望住啲腳

班長做汁男

鋪排多啲

冷麵

呢組至少明做緊乜尋日嗰種完全唔撚知

KP個心口

雖然難唱 但好睇

Bbj好cute

彭導有啲料到

曹查理接班人

好過a wor竟然

好好睇wor
比A5好好多

Wtf 班長 唱得好？

睇黎JD俾人FOUL

鹹濕冒險

好淫啊

係CY表情差啲

班長唱得好

呢組過癮啲

Babyjohn世界第一

點解？廢囉

但最尾真係神來之筆

死啦我竟然覺得呢組ok

好睇過A組既 不過表現得有啲cgeap

全部人都瀕臨走音嘅邊緣

真係好得意

有中国嘅感覺

佳仔開始有冠軍相

班長反底

幾正
可惜唔影

babyjohn

班長要翻身啦

好過A組咩蓮啦

班長又唔死得

Agger

係
估唔到我會有支持班長既一刻

彭導

係好睇過琴晚嗰組

班長無剃鬚

呢隊好似好睇過尋日
不過整體成隊開聲唱都幾糟糕

依組好啲啦

冇聽過佢俾評語

cheap

完全聽唔到 撞哂
但成個表演都夠打上組了

真係唱得好

jojo 你隻耳冇問題啊嘛

我良心好大㗎喎

彭導對波

班長都唱得好難聽

班長今次表現又幾好

班長變枯葉

兩條女出場孖個段好睇

對事不對人
成個表演水平算整體接受到

咁同過一team真係易啲夾嘅

啱聽

Vincent 好SURPRISE 個表演
個表演好睇過第1組好多!!!
個表演令到呢5個人唔反感

ok喎，好過a5咁囉

圖呢

好過i am the lin唔知唱乜鳩

咁似極樂淨土個mv

唔差

屌打太撚屎嗰組

冇想像中咁差喎

理性講好過上次 都合格

Vincent個樣好正

好睇過琴晚

Cy 唔係腳膠confirmed

唔好聽但好睇

首先 廣東歌+1分
其次 腳 +1分

5個唱得最好

嘩 女人腳

sherman

幾好

好想做Vincent摸卡文對腳

痴漢林家棟

哇 隻腳呀

哇 女人腳呀

好過唱蝗歌

Vincent好撚正

友台台慶啲朋友

好撚入戲

笑死

Odi同卡文好夾

咁又吹大咗

Sherman

vincent

評判竟然鍾意呢組

vIncent 第一次見腳？

屌 Vincent 好好笑

好入戲

抱住隻腳個樣

我都覺

Vincent: 好想奶！！！

你就爽啦

女人腳丫

冇錯

腳 呀

重點: 至少呢組係廣東話歌

B組完勝A組

卡文你del撚咗個微博既話我即刻帶埋班手足撐你！！！

Vincent 痴撚線

廢鬥廢,呢晚幾好笑,又廣東歌

嘩 女人腳呀

笑撚死林家棟

叫做娛樂性高過A組

Vincent假戲真做

痴撚線

好笑拉麵啊

Vincent好搞笑

俾我都嘩啦…

哇 腳呀

個表情

CY係扮偽毒坤
定 弱智

腳膠

事實證明
寧願要夾到嘅豬隊友
都唔要夾唔到嘅神隊友

Gay架diu

雞髀

拉麵雞脾

睇完會令我開始留意Vincent

等睇評判揀
佢地唔知咁多野就咁揀
就知邊隊吸引D

A組好聽
B組好睇

好睇過琴日嗰組
起碼唱廣東話歌先

雞脾

林家棟個樣真係好撚淫

結果人地諗拉麵 雪糕

呢組ok喎

腳膠林家棟

廣東話>>>>>>>蝗語

真係有趣過a5
計埋廣東話再加好多分

徐浩收嗲啦冇人識你呀

定葉巧琳

而家著和服又唔唱雪之華

唔係foul 唔到班長啊？

佳仔抽撚晒水

幾搞笑

似b組贏

其實徐浩個名好熟
咩人黎

卡文對腳係正嘅

唔差wor

淫腳

垃圾再用重生

做返自己啫

牙佳真情流露

A組好聽

我都想知

呢3條仔行error個種搞笑on9路線反而有得諗

對腳好撚正

:哇 隻腳啊

新meme

剪片勁，未出場講到幾廢咁

白痴得嚟又幾好笑

佳仔搞到全家都笑到仆街

vincent真心膠

佢摸卡文緊係入戲

Vincent個樣勁鹹濕好似腦魔

屌你老母 有腳食
唔撚搵
jOEY gor ?

俾我都做到

張敬軒同容祖兒
唔難都唔揀黎唱

A組跳得好好多喎。。。

長腿點都正既

卡文好型格
Odin個feel 係cheap咗

趣味性黎講呢組吸精d
但個表演都係麻麻

淫啊 正

呢組好過A

一開頭2個女仔跳幾好睇

Vincent ho qq

呢組係睇得開心既

係咪可以睇尋日果組互投左邊個喇

幾好睇

爭咩呀 五個都咁騎呢

好過琴日好多

但衰唱

呢個自選好睇過A5

Vincent 潛力圖

連詩雅ex

有新gif

foodscience真係好cute

Oh my gut

Vincent鳩得幾qq

蓮花

愛蓮說

I am the lin
You are the 菊

3條麻甩佬做返自己咁

徐浩憑咩做評判?不如一齊參加算啦

好聽？ 支那歌好聽？

Vincent 個表情真係好正

卡文對腳幾正

琴日個隊垃圾蝗蟲隊

呢組好正

Cy好似有啲唔開心

相處又幾融洽

唱錯咗邊段

A組屌你冇字幕都唔知唱咩鳩

Joey Gor 頂唔順

連公廁ex

A組首蝗歌真係唔開胃

笠水

呢組侵傻地幾好

笑鳩班長笠水狗

琴日嗰組我淨係記得fing帽

佢留穌仲好睇,淫呀叔咁

稱唔上ok,唱同跳都勁亂
但會笑得出

有 carmen 對腳 梗係嘩啦

Vincent 好cute

Sherman咁大波嘅

佢掩釋自己唔係腳膠

Agger 係靠佳仔搶fo

呢班評判好好多
只少大家會去討論

Vincent好笑

比Vincent 搶哂fo

音樂監製

有冇人整腳gif

a組難聽到痴線直頭唔係音樂

班長。。。

期待班長熱舞🙏🏻

下 咁快又廣告

I am the lin

屌50分完
收皮啦viutv

咁多廣告嘅

跳舞呢組好似又有機會贏埋

im墮lin

鍾舒漫對波大到

阿榮

都係like班長唔落

51廣告係咩事

大家不妨客觀啲評論

佢已經痴撚咗線

咁班長你係無個勢比到人睇嘛

51分又停

暴龍哥

彭導真係犀利

哇 雞髀呀

希望下part唱返好d

好難食 大個之後要煮返比老豆食

51完 會唔會太撚過分 太撚離譜

之前阿芝
今集Sherman 好撚正

驗耳啦

有米音樂人

點解班長都gay gay地
有冇有gayder嘅人sensor 下

揀支那歌已經係敗筆

乜撚野呀 38 賣廣告 52又賣

成個表演睇呢？

痴線10分鐘都無又廣告 on9999

最低限度有少少進步

琴日a組一唱 個post直頭靜咗幾秒

咁都睇到

其實小饅頭咁細

50分又廣告係咩意思

點解又有自選 唔係分組架咩

B 真係吸引d

收皮啦班長

唔會結尾又播mv掛

有冇人mon po?
想多人支持就唔該唔好唱蝗歌

癲能左

又冇圖

今集會唔會4round廣告

班長起碼今次好聽過前哨戰先

我要瀨卡文隻腳呀

同埋佢地嗰組覺得有啲悶

B組好好多

屌你老母班長收收皮先啦
你唔係無信心呀
你係柒呀

廣東歌真係加分

仲要賣成5分鐘廣告

多個sticker用😂

真係好撚大

吸咩精靠卡文?

第一日睇viutv？

一句歌詞都聽唔明

想奶

應該係兩條女，
彭導都有可能 佢同容祖兒咁fd

起碼唔開字幕知道B組唱乜
A組唔開真係唔知唱乜
又中又英
十足19父母教仔女講野
阿仔，E隻係pig pig
E隻係dog dog

唔覺佢哋係唱緊歌

又真

哇 雪糕呀

跟機！

點cap呀 掛住睇

廣告多都係好事，但可唔可以一次過去晒佢

拉麵啊

見到林家棟好想笑

冇興趣想scan佢係咪gay

放下成見都覺首歌好難聽

CY睇得出個樣唔係好投入啦

會20分就完

a個表演唱功何嘗唔係垃圾

有卡文對腳圖未

卡文對腳係好J嘅

支那歌 5條友d舞又唔知做乜春b組呢兩條女對腳都贏琴日係咁喊果個傻西啦

今日又準備20分完

徐浩係咪成日同鳩拍豪個班一齊作曲

集集支持怨婦弟

佢鳩up架 佢係女都話大波 就嚟花蛆都話大波

呢組雖然有班長同Odi
但上組幾個支那仔又支那歌 食屎啦 走2個仲撚好

我覺得 今日b組會贏

仲有odi

啱啱呢組係同邊組鬥

睇住字幕都唔知首歌講緊咩

卡文好撚正 想J 有冇IG

可能呢個時段多人睇多咗公司賣廣告？

播mv

鍾舒漫堅大

歌詞都聽唔到

最緊要觀眾鍾意，好難「客觀」
i.e. 193斷手鳩但大家睇得好開心

冇字幕睇嘅評判應該

試下用懷恨在心嘅心態切入去分析呢句

幾好睇
估佢唔到

I'm the Lin!

放唔下成見
垃圾蝗語

i like odi

好撚難聽喎首歌

A組成班支那組可唔可以即刻躝

其實佢同卡文差唔多高咁既有咩優勢

阿sa都就黎大波

係咪話卡文係雞

A組嗰首歌好難聽 分唔到本身歌難聽定佢地難聽
利申 冇聽過原版

開始中意佢

佢有ig呀

私鐘漫好似正左好多

你都出名堅鳩up

垃圾蝗歌

yes
仲有連C牙
御用監製咁款（轉公司前）

i am the lin A5

花姐大波有錯咩

蝗歌先扣1000分
再加全場狙擊
（日經：支那仔快撚啲躝

仲要係支那歌

躝啦

sherman我又同意佢
雖然點球佬成日鳩up stephy都話大1波

太多廣告要播

個post好似推得慢左好多
冇左之前留一次言就多幾頁嘅速度

佢堅大啦 無鳩up

仲有Sammi

好彩d 評判都唔係真係鍾意

B組唱廣東歌，我已經好buy

odiu 條腿真係好正

仲聞埋個閪

你唔好咁黑心啦

有人整Vincent奶腳圖未

DKLM

兩組都麻麻地

我要墮lin

一定係屌左護旗手先

哎呀哎呀哎呀～

Follow

@CHOK巴

咁多廣告冇嘢好講

想知邊兩個比人foul? 記得留意聽日嗰集啦

今日b組可以專心睇唔追post
琴日悶到專心睇post

Diu使唔使節節都recap

又回顧成分鐘

A5表演完死全家咁

似會

次次都recap

本身都係兩舊屎

琴晚投票喊果part推左12頁

叫班人走啦

轉番去J卡文算

好似睇緊熟女強人咁

怨婦弟

你係都講Odiu啦

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (49) 每日Odiu老母問候區 不推文Thanks

希望A5輸
走咗隻Alien

fongfong

快手撳錯負皮

又重覆咁多

臭閪odi起碼承傳緊港女文化
好過護旗手

B組好似開心好多

支那狗咁多鏡頭嘅

屌 一組2個表演 加埋就一集

點做35集痴撚線

個JD都係支那味

屌 頭先睇到少少真係好撚on9

每個post都bin一次193斷手

季季都有 認真跳舞vs concept 既battle

A5 希望你輸

想問邊個係佳仔

泰倫斯收爹啦 班長出道11年啊

食屎啦建吾

好可愛既表情

因為啱啱個表演唔使鬧
通常有騎呢人推得最快